[11-07-2019]股市直擊+波神信眾區

DLLM TVB講到班連儂友阻人返屋企但一句狗黎挑機都唔講

我冇嘢講

DLLM!!!!!!!!!!!!!!
好撚嬲！！！！！！！！

死肥閪！！！！！！！！

黑警死全家

TVB

開左雙廟

駛少少錢買個chromecast射有線新聞台去電視度
cctvb毒瘤黎

俾人打唔還手可能你們覺得on9,但我覺得做得好好（但最好可以避下）
警犬經驗話我知，還手成單野會變dispute. 依家至少入普通襲擊

一日係🐶終生係🐶

未雨傘都走左啦

Dispute 定 Fighting in a public place?

uj

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

班建制🐶其實有冇用過個腦諗野

有無腦都成疑

警犬一定推dispute

男人唔抽百威，唔係男人

想跟4ching學boxing and thai hand

成十蚊支,班支那仔邊有錢買

搵間化驗所同班懞撚話可以壯陽.....保腎，一百蚊枝都仆到去買啦，抵制，挑

科Ching 一拳一個

一拳一廢老

我都一定會還手
利申 肥仔拳